{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_023728",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/3051672",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[프리미엄] CALIK 와이드 데님 팬츠 [그레이] CALIK WIDE DENIM PANTS [GREY]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードのプレミアムラインで製作したCALIKワイドデニムパンツは太ももから裾までルーズに落ちるゆったりとしたシルエットを持っており、楽な着心地をお届けします。 この製品は世界的なデニムメーカーであるテュルキエ·チャリックデニム(CALIKDENIM)のプレミアム生地で製作されており、1%のポリウレタンが含まれており、優れた伸縮性と自由な活動性を提供しています。 12. 5ozの重量と厚さで四季を通じて活用でき、着用者の習慣や生活パターンに合わせて自然に体に合います。 バイオストーンウォッシングとブラシ作業で生地特有のスラブと立体感を生かし、耐久性に優れたYKK社のタックボタンとリベット、イタリアベラペレ(Vera Pelle)協会所属のテナリーであるヌオバアルボラ(Nuova Albora)のベジタブルステアハイドレザーパッチが使用されました。 この製品はプレミアム生地と副資材、トレンディなシルエットを持っており、様々なカジュアルルックに活用しやすいアイテムです。 また、24~33歳の男性の間で人気の商品として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "ムシンサスタンダードのプレミアムラインで製作したCALIKワイドデニムパンツは太ももから裾までルーズに落ちるゆったりとしたシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "どのような生地で作られていますか？",
            "answer": "この製品は世界的なデニムメーカーであるテュルキエ·チャリックデニム(CALIKDENIM)のプレミアム生地で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは伸縮性がありますか？",
            "answer": "はい、1%のポリウレタンが含まれており、優れた伸縮性と自由な活動性を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような季節に適していますか？",
            "answer": "12.5ozの重量と厚さで四季を通じて活用できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなデザインのデニムパンツですか？",
            "answer": "ゆったりとしたシルエットで、着用者の習慣や生活パターンに合わせて自然に体に合います。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "バイオストーンウォッシングとブラシ作業で生地特有のスラブと立体感を生かしています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの耐久性はどうですか？",
            "answer": "耐久性に優れたYKK社のタックボタンとリベットが使用されており、長持ちします。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツにはどのようなパッチが使用されていますか？",
            "answer": "イタリアベラペレ(Vera Pelle)協会所属のテナリーであるヌオバアルボラ(Nuova Albora)のベジタブルステアハイドレザーパッチが使用されています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどんなスタイルに合わせやすいですか？",
            "answer": "この製品は様々なカジュアルルックに活用しやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "どのような年齢層に人気ですか？",
            "answer": "24~33歳の男性の間で人気の商品として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 496
    }
}